2018 日本代表及日本職業聯賽繼續討論23 祝禾鹿20冠&ACL優勝 CWC復仇皇馬

網上買飛方法

第一
login in 無A/C就申請A/C
申請方法

第二
揀聯賽/球隊/場次

第三
揀位

第四
比錢,領取方法

1.信用卡比錢去7仔拎
2.信用卡去OK同有サンクス、ぴあ便利店拎
3.信用卡去郵政局拎
4.去7仔比錢拎
5.去郵局/銀行比錢之後去OK同有サンクス、ぴあ便利店拎
6.去郵局/銀行比錢再郵寄
7.去OK同有サンクス、ぴあ便利店比錢之後拎
(之後用1,2,7買嘅爸打就去自己所揀嘅便利店襟返個堆數目字就搞掂)

第四
買完

From 日本手足今野秦幸

樓豬之歌

下季買衫印邊個好

肥雞買飛註冊教學

首先簡場 有分qr飛同實體飛(小妹要儲飛所以簡實體飛)

再簡位

數量

個位會hold 9分鐘

再登入(以下為冇ac示範，有ac自己登入)

填email,密碼

簡大阪飛腳

用酒店資料

中国語カタカナ変換

我簡信用卡比錢 7-11拎（第一行）

入信用卡資料再禁確定

對返資料有冇錯
冇就禁確定

搞掂 用個13位code去到7仔拎

三竿

安部仔

佐佐木 set 個波比對面
好在有冨安護空門

馬鹿野郎

想印安部/內田/西大伍
點取捨牙

買3件

昌子源

應該走啦

送禾

堂安律

part2

去到日本之後搵返你簡左拎既地方
小妹就簡左7-11

排隊搵個靚女姐姐幫你

Show 13位code 比佢
個靚女有d老花 放大比佢睇
佢打完之後係個moon道禁確定
佢就會印收據同飛

佢會叫你簽個大名
之後包靚靚張飛

就係咁簡單

搵肥雞

日本啲單刀真係處理得好差

把握力好少少而加已經贏緊兩球

鈴木優磨

酒井first NT goal

酒井宏樹

竟然贏唔到
下年美洲國家杯

On9 topic

和製羅拔圖卡路士

傻鳩地方
塞左兩個半鐘，下半場先入到場

有冇大叫回水

有燈就有人
有傻鳩地方就有牙mu

好過你國家隊都入唔到
水都冇得回

76
75
75
73
70
69
68

點解町田影響咁大？

無牌
第二都無得升

華dee 1-0

柏MolaMola

町田1-1

大分1-1

大分冇左冠軍

大分升班
大宮入附加賽 收貨了

町田贏唔到，喊死土狗了

咸4牙春

攬埋一舊哭波喪

【1回戦】
11月25日(日)
大宮 - 東京V

【2回戦】
12月2日(日)
1回戦の勝者 vs 横浜FC

【決定戦】
12月8日(土)
16位(J1) vs 2回戦の勝者

腐皮係比土狗既

杯葛OK?

練習試合(17日・カシマスタジアム)

鹿島2-0キルギス🇰🇬
得点:小田逸希、前田泰良(鹿島ユース)
観衆:4000人

★鹿島前半(1-0)
GK川俣、DF小田、犬飼、町田、安西(C)、MF永木、久保田、遠藤、山口、田中、FW金森
★鹿島後半(1-0)
GK沖、DF小田、町田(C)、MF久保田、山口、田中、ユース5人

日本隊準備456人了

#metoo

19歲足球男教練

昏迷左好耐，邊隊降班邊隊升班

FC琉球升班

升：狼隊、卡迪夫城、富咸
降：西布朗、史雲斯、史篤城

怪叔叔

今朝の移籍情報まとめ

【仙台】GKシュミット・ダニエルが海外移籍を熱望
【水戸】DF冨田大介、DF福井諒司らが契約満了
【福岡】退任発表の井原監督がJFAスタッフ就任へ
【熊本】渋谷監督が続投へ
【大分】片野坂監督の続投発表
【山口】霜田監督の続投発表
【京都】ボスコ監督の退任発表

外流去得邊到

又去比利時？

Kitchee

用阿鵬同仙台交換啦

吉B幫手遊說

plan緊下年飛過去短trip睇J2+旅行

AFC年間最優秀選手候補3人発表
鹿島の鈴木優磨、三竿健斗、
アルサッドのアブドゥルカリーム・ハサン。

土狗條友仔之前仲成日主張話，土居係亞冠既表現好過鈴木好多好多好多好多好多

-6唔計呀

-6唔計啦

鹿兒島係咪升唔到J2

62島排第二咪升到囉

沼津

要贏j2先

afc唔撚識波，講完。

美國人去美職

你好波唔洗比人叫土狗啦

袋傻鳩快撚啲叫afc 躝啦

尹 晶煥監督 契約満了のお知らせ
弊クラブでは、尹 晶煥監督と今季の契約満了後、来季の契約を更新しないことで合意いたしましたので、以下のとおりお知らせいたします。
また、尹 晶煥監督の二年間の功績に感謝申し上げます。
なお、今季の公式戦終了までは尹 晶煥監督が引き続き指揮を執ります。
後任につきましては、決まり次第あらためてお知らせいたします。

謝謝 再見

今朝の移籍情報まとめ

【札幌】FWジェイに契約延長オファー提示
【大分】GK修行智仁が契約満了
【C大阪】来季新監督に東京Vのロティーナ監督が就任へ
【長崎】高木監督の退任を発表
【C大阪】尹晶煥監督の退任を発表
【福岡】井原監督の退任を発表

是蘑菇的

放工返去有波睇

改左直接升2降2

本身諗住去睇12月1號川崎主場，但岩岩上官網見到d飛好似賣哂 想請教下巴打們有冇其他方法可以買到飛

改去鹿嶋睇禾鹿對鳥栖啦

有得睇聖真同廢托大仆街

又可以熱烈歡迎牙Mu回家

黃牛，搵代訂上チケット流通センター/ヤフオク買

Btw,川崎不了

躝！

大岩監督も最優秀監督候補に

條友叨薜高光

【日本代表 スターティングメンバー】

■GK
12 権田修一／サガン鳥栖

■DF
20 槙野智章／浦和レッズ
3 室屋成／FC東京
2 三浦弦太／ガンバ大阪
5 山中亮輔／横浜F・マリノス

■MF
14 伊東純也／柏レイソル
18 三竿健斗／鹿島アントラーズ
8 原口元気／ハノーファー（ドイツ）
17 守田英正／川崎フロンターレ
13 北川航也／清水エスパルス

■FW
11 杉本健勇／セレッソ大阪

勇仔

山中是重點！

日本隊已經俾左好多機會佢
對吉爾吉斯應該可以踢得好掛

槙野隊長

山中1-0

又衝力射球

傻勇助攻

靚到痴孖根！

山ちゃんdebut goal

原口2-0

好輕鬆

伊東空曬都唔入

大B換入

唔係入唔到第3粒呀

泡狗屌打烏豬4球

u成隊最廢

3-0

大B

你表現都唔係好

4:0

中島

你霸住個前鋒位要我打翼

有我咪456囉
係咪北川後腳彈？

大b痴q咗線呀

國家隊冇你份走去睇泡 狗

我靚助攻俾你呀

靚

山中亮輔、日本代表先発デビューから史上最速弾🚀

托柒

慢鏡又河蟹左派膠片

點解livescore 話第4球係大B入？
唔係中島咩

入左肯定入左

中島啊

我睇直播都係中島，但周圍都錯

報波狗炒車

中島同大b都認錯到

票通啦，川崎d飛而家難買，貴一個double，重要主場謝幕

星期六睇多摩川打比

【天皇杯準々決勝 vs ヴァンフォーレ甲府】

本日の先発：
GK
クォンスンテ
DF
西 大伍
犬飼 智也
昌子 源
安西 幸輝
MF
永木 亮太
小笠原 満男
遠藤 康
安部 裕葵
FW
土居 聖真
金森 健志

サブ：
GK
曽ケ端 準
DF
内田 篤人
山本 脩斗
町田 浩樹
MF
レオ シルバ
レアンドロ
セルジーニョ

FW後備不了

レアンドロ復出

CWC可以五個外援同時上陣了

聖真又入

迷磨+盲反聖真個班傻鳩肯收皮未

點-6射到咁靚呀？

成功擊殺賤種甲府

咪又係冇冠軍

我們相約在決賽

決賽係玩具人A隊對玩具人B隊

-6到咁真係計唔到

天皇杯準決勝が12月5日、決勝は9日に変更…鹿島のクラブW杯出場で

12/5（水）
19:00 浦和vs鹿島（カシマ）
19:00 仙台vs山形（ユアスタ）

12/9（日）
18:00 対戦カード未定（埼玉）

搞到天皇杯改期

sor囉禾鹿要踢CWC嘛

有無CHING知名古屋係咪成日爆場
諗住睇佢尾2對廣島踢成點再買
E＋同我講賣晒

特別日子緊係易爆

今朝の移籍情報まとめ

【札幌】MF駒井に完全移籍オファー
【福岡】MF山瀬が契約満了により退団へ
【札幌】GKク・ソンユンが契約延長へ
【岐阜】筑波大DF会津雄生の加入内定
【F東】MF平岡らが契約満了
【大分】MF清本が契約満了
【讃岐】DF岡村、MF渡邉が契約満了
【秋田】FW遊馬ら3選手が契約満了

有橋岡就算駒井返黎都唔會有正選，
菊池今季留隊都好似無咩出場機會

巨性潤

傑志如果爭氣既話我穿又會來香港

煞科主場+護級戰嘛

畜力都贏唔到點出線

多謝川崎

又贏

橫浜完蛋啦

應該大B真人嚟

金英權有傳去飛腳

★イニエスタ、トーレスに続く超大物Jリーガー誕生か?! 鳥栖がブッフォン獲得に興味!

保方去鳥栖？

今朝の移籍情報まとめ

【Ｇ大】韓国代表DFキム・ヨングン獲得か。ファビオは退団へ
【Ｆ東】東福岡高DF中村の加入内定
【松本】GK鈴木が退団
【福岡】MF山瀬、DF堤らが退団
【甲府】DF阿部、MF瀬戸らが退団
【岡山】MF末吉、MF大竹らが退団
【熊本】DF園田、MF上里らが退団
【甲府】上野監督が退任へ

Fabio out

有豐田球場又唔用 E＋要買2手
真係抵你降班

12月1 debut

又圓領

鹿島鈴木が地元愛爆発 ＭＶＰ賞金全額でボール寄贈

-6唔好意思袋獎金

係

捐埋比土狗買狗糧啦

有正選了

戰鬥民族d波

俄超都睇

踢三季又走
大食會唔會跟

返鳩波

【11/24 仙台戦】#antlers #kashima

GK
クォンスンテ
DF
西大伍 犬飼智也 昌子源 山本脩斗
MF
永木亮太 レオシルバ 遠藤康 安部裕葵
FW
セルジーニョ 鈴木優磨

サブ：
GK
曽ケ端準
DF
内田篤人 町田浩樹 安西幸輝
MF
土居聖真 レアンドロ 小笠原満男

速報：

聖真後備，出垃圾鈴本

鈴木亞冠MVP最後三強, 聖真乜柒都無

廢囉

西村有正選咪睇下囉

個樣有少少mk既鈴木優磨

契仔

越反越-6

加油ok?

加油然696

腎仔會做 你唔洗擔心

濕鳩鑽

牙梅1-0

渣ga

降班了

696 1-0

雪人

迫害牙mu 正式啟動

幫助有需要的人

可以買定機票睇附加賽

Rich

負碌賽都冇得踢牙

櫻花想點呀屌你老母

都無野爭 有咩所謂

696 2-0

-6

Yuma成為今季第一位J league入球助攻過雙既球員

-6唔計

尾幾隊一齊贏緊

Keep住依個比分 柏降班

鳩波

淨勝3球降班

燈

完季喇咩

就快

下場牙mu倒戈禾鹿
名古屋同湘南一定夾埋hea踢護級

想水手踢附加賽 如果有可以去睇

全部送分俾護級組

下場馬鹿試下失分比雪人

唔洗燈喇 冇機會
下場名古屋對湘南呀

屌 今年無去過日産

腎仔唔好俾禾鹿有機會上第二
一於俾3分廣島

696失分 殺菠蘿贏波就殺菠蘿上第二

話唔定係豬比奧踢附加賽

企鵝佬

第二仲要同廣州亞冠同組

生氣

咁多位柏雷風扇 \l/

好耐無見過

六反勇治入波
3-3

木白粉請振作

伊東會唔會有機會外流

木白粉去左cry ball song啦

鳥棲 2:1 橫濱

TORRES入波反cup，鳥棲暫時升返上15位

笑了

唔抵得人地後上入波

諗返起季初我話広島係虛火比人笑

下場名古屋湘南和波
鳥棲輸波
鳥棲打playoffs

千葉又有打屁了

大B又中

負碌唔計

搞咩踢多4個字

補時有人傷左
搞左好耐開返波又入波
入完波又開拖

-6 護級

今朝の移籍情報まとめ

【柏】MF細貝がブリーラムに移籍へ
【長崎】手倉森氏に監督就任オファー
【浦和】オリヴェイラ監督が続投へ
【仙台】渡邉監督が続投へ
【湘南】DF島村毅が引退
【岐阜】GKビクトルが契約延長
【横Ｃ】阪南大FW草野の加入内定
【福島】GK伊藤が契約満了
【秋田】MF平石が契約満了

武里南聯

細貝去完歐洲就霉到

武里南唔要韓仔啦？

又係呢條廢柴

唔知普度斯基會唔會都被追罰

升班附加賽無人理

華dee

may

有舜文

收聲啦

球證迫害華dee

華dee好波

華dee1-0

東京

小鳩波 vs 華dee

鹿児島のJ2昇格決定!沼津を下して2位確定、J2熊本はJ3降格に…
熊本熊降丁3
琉球、62島升丁2

石井是磨菇的

6鹿打屁先定茨城打屁先

關你兩個咩事呀

做兄弟

快點打死我

好想同美希瘋狂小內卷込

搵威靈頓幫你 袋住先ok?

件帕爾馬型到

高汁會然

開返po就perfect池

豐田陽平年俸咁高

More more

育成力點計
一個橋岡大樹令紅狗有90育成力

今朝の移籍情報まとめ

【浦和】DF平川忠亮が現役引退へ
【名古屋】大宮MFマテウスにオファーか
【G大阪】仙台にレンタル中MF矢島慎也が復帰へ
【大宮】石井正忠監督が退任へ。後任候補は尹晶煥氏、吉田達磨氏など
【福岡】DF駒野友一が契約満了
【浦和】オリヴェイラ監督の続投を発表

平川大叔
石井不是無辜的

石井同尹精煥交換隊啦

富安健洋,鎌田大地都有入波 , 4-2 安德烈治

安德烈治今季將森岡亮太眨左後備

時大時細 不了

In華dee may I trust!!!

躝啦 屌你老母

樓豬

J1第33節MVPを発表！ チームを救う逆転ゴールを生んだF・トーレスが今季初選出

第33節mvp：廢托

Me後備上陣都1G1A 應該我拎啦

不懼強權 講出事實真相

昌子、仏１部トゥールーズへ移籍濃厚 鹿島も容認

美希真係百看不厭

大宮アルディージャは28日、石井正忠監督の退任を発表した。

今次到死肥仔迫害

乜乜son去左邊

躝

企咗係黃2助後邊牙

【韋拿或登陸日本 槙野赴中超掘金﹖】

J1後日先踢煞科戰，今朝就有幾單震撼轉會消息爆出。西班牙國家隊史上首席射手韋拿今朝宣布會離開紐約城，雖然佢冇講下一站去邊，不過世界各地媒體都統一口徑話J League將會係韋拿下一個，亦係掛靴前最後一個落腳點。法國《隊報》更預測最有機會獲得韋拿加盟嘅係同紐約城一樣同屬一個班主嘅橫濱水手。當然一切都仲好多變數，本站會繼續為大家跟進最新消息。

另一方面，日本報章《スポニチ》今朝亦報道話中超升班馬武漢卓爾準備大展拳腳，所以將會以數以億日元轉會費羅致槙野智章。武漢今年初已經監生用重金挖走上季為浦和紅鑽奪得亞冠嘅功臣拉菲爾施華，所以如果槙野想掘金的話未必唔成事。同時日本多份報章今日都報道話浦和斟介大阪櫻花前鋒杉本健勇差不多成事，下季應該可以獲得呢名日本國腳加盟。

#ビジャ #槙野智章 #杉本健勇 #Jリーグ

圖片：Getty Images

唔留 Vieira 原來係為左簽 Villa

今朝の移籍情報まとめ

【国外】元スペイン代表FWビジャがJリーグへ
【C大阪】FW杉本に浦和が正式オファーへ
【浦和】中国・武漢がDF槙野獲得に興味か
【京都】ブラジル人MFモタを獲得へ
【大宮】GK加藤が契約満了
【甲府】MF田中佑昌が契約満了
【山口】MF高柳が契約満了
【町田】GK高原が現役引退

浦和傻勇

智障唔好走
吉B名正言順做紅狗
不過傻勇冇咩用

屌你啦

去法甲一定好過留日職

咸4牙董了

楢崎引退未

話能左佢259架啦

你就係

我被迫害

同意
同某d女女係鬼影變幻球一樣，都係事實

駁唔到

下年丁咧有新章？

鄭展龍>土狗

入球傻鳩波好巴閉咩

聖真對上港入個球就真係金球喇

有人理你咩

不懂球
這代表了什麼

曝大衛韋拿或加盟橫濱水手
大衛韋拿日前宣佈他即將離開效力了4年之久的紐約城，《法國足球》報導稱他接下來最可能去日本踢球，新東家是曼城入股的橫濱水手。

曼城在2014年入股橫濱水手，成為這支日職聯球隊的小股東。曼城、紐約城和橫濱水手同屬於「城市足球集團」，這自然為大衛韋拿的加盟提供了一定的便捷。大衛韋拿在2014年加盟紐約城，期間還被租借到了墨爾本城。他在美職聯征戰四年期間，為球隊在各項賽事中貢獻了81個入球和26次助攻，成為了隊中的重要一員。

如果大衛韋拿真的轉戰日職聯，他將與前國家隊隊友托里斯和恩尼斯達在那裡重逢。

唔差左搵埋卡斯拿斯,沙維,蘇達度

2:53

12月1日（土）の明治安田生命J1第34節・ホーム鳥栖戦を前に、中田C.R.Oが鈴木選手に直接インタビュー！

"兄貴分"の金崎選手との対戦も楽しみですが、鈴木選手の言葉通り、絶対に勝ちましょう！

ロングバージョンは、FREAKS+で！：

踢大哥落J2

上442

鹿島昌子「クラブＷ杯最後かも」仏移籍前に大舞台

浦和が獲得目指すＣ大阪杉本「今は試合に集中」

冇人識你呀

Ｊ１神戸が今オフ、２０１０年南アフリカＷ杯得点王の元スペイン代表ＦＷダビド・ビジャ（３６）と、Ｃ大阪の元日本代表ＭＦ山口蛍（２８）の獲得に乗り出していることが２９日、わかった。元スペイン代表ＭＦアンドレス・イニエスタ（３４）、元ドイツ代表ＭＦルーカス・ポドルスキ（３３）らがそろうチームが、さらなる実力者を迎え入れてＪリーグ版“銀河系軍団”となる可能性が出てきた。

豬欄星散

Confirm左

韋拿單野好多新聞報 機會好似幾大

我櫻只欠一個星級前鋒

你？

今朝の移籍情報まとめ

【神戸】元スペイン代表ビジャ獲得濃厚
【神戸】C大阪MF山口蛍に獲得オファー
【横浜】ブラジル人FWマルコス・ジュニオールを獲得へ
【札幌】ミャンマー代表FWアウン・トゥ獲得に興味か
【鳥栖】新監督に徐正源が就任か
【千葉】MF熊谷と契約更新
【新潟】DF富澤が契約満了

Ching sick ball

#ギラヴァンツ北九州 の #山岸範宏 選手が、今シーズン限りでの現役引退を発表しました。

山岸選手は、 #浦和レッズ 、 #モンテディオ山形 、そして北九州で18年間プレーしました。

山岸選手、お疲れ様でした！

#ありがとうギシさん
#Ｊリーグ

同平川一齊收山

神戶賊船飛賣撚哂
咩網或者邊度有黃牛買？

黃牛已死

神戶終於肯買個好前鋒，札晃玩東亞聯合啊

今朝の移籍情報まとめ

【柏】ブレーメンがDF小池獲得に興味か
【神戸】元鹿島MFカイオにオファーへ
【C大阪】DF茂庭、酒本、田中裕介、MFオスマルらが退団へ
【甲府】FWジュニオールバホスが残留へ
【北九州】GK山岸が現役引退
【柏】MF栗澤が現役引退
【松本】MF岩間、MF岡本、DF安川が契約満了

又係不萊梅

鳥棲降班

卡奧是我們的

本日の先発：
GK
クォンスンテ
DF
西 大伍
チョンスンヒョン
昌子 源
山本 脩斗
MF
永木 亮太
小笠原 満男
遠藤 康
安西 幸輝
FW
セルジーニョ
鈴木 優磨

サブ：
GK
曽ケ端 準
DF
内田 篤人
犬飼 智也
MF
土居 聖真
レアンドロ
久保田 和音
安部 裕葵

GK 20 権田 修一
DF 13 小林 祐三
3 高橋 祐治
33 ジョアン オマリ
2 三丸 拡
MF 6 福田 晃斗
36 高橋 秀人
14 高橋 義希
FW 40 小野 裕二
9 フェルナンド トーレス
19 趙 東建

不倒戈 不25

神戸、ビリャに続き山口蛍にも触手 好条件で交渉へ

2億簽個元日本代表

浦和

スターティングメンバー
GK 1 西川 周作
DF 31 岩波 拓也
DF 22 阿部 勇樹
DF 5 槙野 智章
MF 27 橋岡 大樹
MF 29 柴戸 海
MF 16 青木 拓矢
MF 10 柏木 陽介
MF 26 荻原 拓也
FW 19 アンドリュー ナバウト
FW 20 李 忠成

控えメンバー
GK 28 福島 春樹
DF 14 平川 忠亮
DF 3 宇賀神 友弥
DF 46 森脇 良太
MF 15 長澤 和輝
MF 7 武富 孝介
FW 21 ズラタン

平川

Bomber復出

等陣香港時間下午1點鐘將會舉行今季J League既最後一輪。雖然冠軍已經決定，但爭亞冠席位同護級都仲係好刺激。除左冠軍外，廣島三箭、鹿島鹿角同北海道札幌岡薩多將會爭餘下兩個亞冠席位。當中廣島同札幌更加會係直接對決！

而鹿島鹿角將會對護級既鳥栖砂岩。另外由於兩支40分既護級球隊湘南比馬同名古屋鯨魚直接對碰，今季41分兼得失球大過-7就可以護級成功。

值得一提既係，鹿島鹿角同鳥栖砂岩其實今場雙方拎1分都已經足夠。唔知兩隊會唔會好有默契地和波呢？

睇小腎仔

原來重有做

横浜FMはJ1でのC大阪戦で現在9試合連続未勝利（5分4敗）

加埋前後7年未贏過

ACL ACL

G持

China貼

對住虛火easy win 啦

成個阿叔咁好好J
好鍾意佢

紅狗1-0

札幌は今季、チャナティップが得点を挙げたリーグ戦7試合で無敗（3勝4分）。

猜拿貼入波=不敗！

友誼波wfc

神戸が獲得に動いていた元スペイン代表FWダビド・ビジャ選手の加入が決定したことが分かりました。複数の関係者によると、推定年俸約3億2250万円の2年契約で合意。⇒

ACL ACL ACL

永續企鵝佬

札幌は昨季以降、2-0のスコアとなった11試合で無敗（9勝2分）。

只要領先2-0既比賽，札幌就一定不敗

鯨魚嗰劇本同兩年前一樣

餓醫師

3賤追返1球

陳７

J1神射手

再見了，威靈頓條廢柴

真係去神戶?!

柴户海

三箭2-2

大

真，日本出晒新聞犒
如果廢托過埋來就不得了

不要哭 你還有夏雲拿

B

BREAKING - David Villa announces he‘s joining #Vissel Kobe

ダビド・ビジャ、自分のＹＴチャンネルで神戸加入をフライング発表

1:1

死燈狗

又

1:2

躝啦 25狗

韋拿喺神戶

公佈埋加盟

陳７黎ＧＡ

14-17名

平川

真係默契波

贏兩球做準優勝都比B仔搞返落來

費托救全家成功

禾鹿下年又打牙冠

磐田山葉踢附加賽

之前有冇試過神射手降班

牙祖唔駛降

最後竟然係磐田踢 playoff
仲以為名古屋走唔甩 tim

長崎清水 4 : 4

原來燈到

冇啦啦殺咗對盤田

勁

90Min OG 鬼撚到仆街

有 Captain Nancy 支持

上年磐田幫川崎拎冠軍

抵啦

𠝹分

名古屋神奇護級成功

大久保

櫻花新波衫

個V 係咩事

柒撚到

分狗抵撚死

【ビジャが神戸へ 年俸3億円超】

神戸が獲得に動いていた元スペイン代表FWダビド・ビジャの加入が決定したことが分かった。複数の関係者によると、推定年俸約3億2250万円の2年契約で合意。

主場真係醜到不能接受

諗住呢季已經肉酸

點知真係有得再柒啲

下年神戸場場爆硬

韋拿 小白 司機 仲有列貝利？

幾時有列貝利？

球迷大叫Stay!

Twitter有傳

即係下年外援可以出4+1?

健勇 out
牙mu in

無亞援
出5外援

「公佈左去神户喇大哥🤦🏻‍♂️」

巧型

’
準備ＬＩＶＥ

容不下吉B

今日去左現場睇名古屋 完場聽到主隊自由席係到噓 仲以為係到罵鯨魚
突然有球員跑出球場仲以為落黎追球員打
原來係山葉OG

又話鏝係股東...
科D水買人啦屌

鳥栖残留！社長はトーレス残留明言「他に行かない」

但防線係咪都要執下

做咩要科水俾衛星球會
呢D要自負盈虧

執埋那媽螢

唔想年年換教練

踢得好就唔會換

你估個個都好似你2個696迷咩
下下話換
下下叫躝

贏到天皇盃先講啦

大b又拜狗波

完全無留意山業
以為tosu 攞到一分 名古屋就2比2都無用

其實好似只要浦和攞唔到天皇盃，札幌都有得打亞冠
因為 AFC 個 entry manual 好似要求盃賽冠軍一定要係頂級聯賽上半版先有資格打亞洲賽

仙台排第11，山形係 J2

川崎ＦがＣ大阪山村獲り動く 移籍か残留の２択

Ｃ大阪山口と杉本「何も言えないので」去就語らず

G大阪が川崎Ｆ・ＤＦ奈良獲りへ、対人の強さが武器

華dee臨時支持區

今朝の移籍情報まとめ

【浦和】川崎DF車屋にオファー
【川崎】C大阪MF山村獲得に興味
【名古】大宮FW大前獲得に興味
【清水】川崎DFエウシーニョ獲得に興味
【G大】FW黄義助と契約延長へ
名古】GK楢崎が退団へ。京都、長崎などが興味
【東京】FWディエゴが完全移籍へ
【神戸】横浜FWウーゴ獲得断念

拆我穿骨

義助唔去歐洲搵食?

長留飛腳 做飛腳名宿

櫻花下年又係比人拆骨

講咗個零用都係估依3隊邊隊踼附加,結果3隊都唔駛

有冇咁飢不擇食 山村都袋住先

呢兩場呢3隊都攞4分
推左山葉落水
水手都執番身彩
柏其中一場和變贏山葉直頭會降埋班

Kazu

唉屌橫濱咁樣輸

補時先入波，東京V作客都可以連過兩關

我第一時間都諗起Kazu
唉無啦無啦

上一關先痴線
紅咗個照贏

都唔知點計7分鐘出黎 手球 後剷都無十二碼

Villa

咁樣90+6

原來上個月睇個場係Kazu今年最後一次出場
唔知下年仲會唔會見到佢

抵啦 有你撐點贏

J league fb live做緊川口能活引退

好多人去睇

J3有12000人

兩隊鬥碌地
係龍門受傷嗰到耐D

カズＪ１復帰消滅で終戦「もっと試合に」来季見据え

【神戸】G大阪DF初瀬にオファー
【横浜】徳島DF広瀬陸斗を獲得へ
【Ｇ大】川崎DF奈良獲得に興味
【金沢】レンタル中DF庄司にJ1クラブからオファーか
【広島】FWパトリックが残留へ
【川崎】DFエウシーニョが契約満了
【札幌】MF小野が残留へ
【沼津】FW中山、MF伊東が残留へ

J1主力選手が浦和に加入すると…

2012 ポポ 加入
→2012 ヴィッセル降格

2014 青木拓矢 加入
→2014 大宮降格

2015 高木俊幸 加入
→2015 清水降格

2016 遠藤航 加入
→2016 湘南降格

2017 ラファエルシルバ 加入
→2017 新潟降格

2018 武富孝介 加入
→2018 柏降格

川崎又換血，阿爾仙奴都唔要

回歸泰超

倒退?

牛棚唔要佢呀

傻勇....

鄧達好似都返秦國

今季會簽邊個呀

傻勇

セレッソ大阪.....

北九州有場12800, 上年最高過14000
而家既J3有1萬唔出奇

今年個場派飛咋(好似係)
上年新屎坑

就黎全世界都加盟神户
琴日有報導9up話神户朗尼同洛賓有興趣

今日傳埋法比仔

日本獌魚

横浜FMのウーゴ・ヴィエイラ、退団を表明「一生トリコロールです！」

補番張圖

傳神戶

神戶雷聲大冇雨點
唔係贏咗鯨魚果場,都要護級大混戰

開始險簽

引誘啲幾十年西班牙風扇去拎簽名

咁我認真啲講下

大家有無踢過11人比賽? 有無聽過”豆“住中場
我就同樓豬踼過, 一樣無身形無高度, 佢唔係好扭得, 又唔係最快
但基本功好札扎實, 控波, 包位, 長短傳, 入波, 樣樣有, 而佢可以係成場零失誤, 你唔洗幫佢, 但佢會衝過黎幫你
我自問都踢過好多比賽, 但如果對手強, 難免會怯場緊張
但有佢在場, 你會好放心, 可以發揮返自己水準, 自然成隊波生哂

大阪飛腳 佢冇左遠藤保仁都唔掂啦

38歲場場踢到咁足重想佢點
想抖都冇得抖

其實2老無左是但1個都死
市丸又比大b燈傷左
矢島又比巴西佬玩鳩佢

4+15咪得

In 宮本we trust

puma 下季係咪想玩9丁咧隊，
兩隊都咁核突

我果件唔會攪到咁掛

係三隊

我川已經算最好

西花同呢件磐田真係

其實呢件野confirm左未
會唔會係fake news

數碼暴龍咁樣....

炒車

降格・ストーリーは突然に

比木村打

下星期出果日唔係香港

同老死牙丁去傻鳩地方玩咋

矛錢飛去uae睇禾鹿踢CWC

今朝の移籍情報まとめ

【札幌】元広島FWアンデルソン・ロペス獲得へ
【Ｆ東】DF小川に札幌がオファー
【湘南】MF齊藤が海外移籍を視野
【横浜】DF栗原が契約延長へ
【Ｇ大】DF西野、MF妹尾らが退団
【Ｃ大】DF田中裕介、オスマルらが退団
【湘南】DFミキッチが退団
【千葉】FWラリベイらが退団

ヴィッセル神戸は、何がしたい？？

ブスケツ
アドリアーノ
シャビ
マスチェラーノ
ヤヤトゥーレ
リベリー
カイオ
ルーニー
ウーゴヴィエイラ
セスク
ロッベン
ラキティッチ
岡崎慎司
山口蛍

などを獲得しようとしてる噂！

傳神户

ガブリエル・シャビエル は名古屋へ完全移籍。
約3.9億円を名古屋はクルゼイロに支払う。

正式加盟

隔離港超鋪又見到叫香港球員去j2 j3
又有人話j2未必比得起香港球員人工

再之前有位識少少扮代表位恕婦係隔離9up話4-5萬

係度講下16年有報導話j2平均年薪係400萬yen 計返都係2萬幾

你同人無咩合作關係同商業因素人地真係未必搵你

台灣3個人去琉球都可能因為係附近(個人推測)

琉球幾時搵垃垃做姊妹球會

山葉幾時踢?

肥康 唔踢啦 唔撚好踢啦

六1點

🌸#天皇杯 準決勝 浦和vs鹿島 スタメン🌸

【#浦和レッズ】
GK 西川
DF 岩波 マウリシオ 槙野
MF 橋岡 青木 宇賀神 長澤 柏木
FW 武藤 興梠

【#鹿島アントラーズ】
GK クォン･スンテ
DF 内田 チョン･スンヒョン 昌子 山本
MF 西 永木 遠藤 安部
FW 鈴木 セルジーニョ

聖真後備

696要屠紅狗祭旗了

西大伍打防中

不了 決賽想睇玩具人打屁

我估實際上係遠藤拉返中間，永木防中，西大伍同安部打邊

R能哂頭

大岩蛇條撚樣最鐘意推啲閘上去打邊

會唔會係三中堅 西大伍打右中堅

咁矮打唔到中堅啦

呢場先嚟試陣打三中堅輸左我屌死大癌蛇

含淚撐馬鹿

又中

終於完季了

星期六場play off應該好睇過天皇杯決賽

決賽一齊支持我鑽

不了, GCHI 維他奶

支持亞冠（前）盟主重返亞冠

馬鹿冇撚用

仲有696 世冠

衛生波

696運氣繼續有
附加賽叫易打 好大機會對澳假
入到分組賽
對手係柔佛、
慶南(亞冠新丁但準備比人拆骨，隊中有個叫黑鳩前鋒拎左K1 MVP，今年靠佢1人carry，但黎緊準備去中超)
山東魯能

又輕鬆出線

我屌你咁快燈定

下年亞冠外圍賽出局

【鹿島】ＦＷ鈴木優磨、ＭＦ三竿健斗が負傷でクラブＷ杯欠場へ…主力２人離脱の大ピンチ

2018年12月6日4時00分スポーツ報知

有聖真係度驚咩

横浜F・マリノス、元U-20ブラジル代表FWの獲得が決定的か

ブラジル最大手の『Globo』は4日、フルミネンセに所属するFWマルコス・ジュニオールが来季、日本の横浜F・マリノスへ移籍すると確定的に報じた。

Marcos Júnior

今朝の移籍情報まとめ

【名古】楢崎、八反田、玉田、佐藤寿人ら4選手が退団へ
【札幌】MF駒井が完全移籍加入、MF三好は退団へ
【大宮】高木琢也氏が監督就任へ
【Ｆ東】FW前田が退団
【川崎】DF武岡が退団
【Ｃ大】DF酒本、茂庭が退団
【長崎】GK奥田、DF福田が退団
【大分】GK高木、MF丸谷と契約更新

駒井

Goal Japan
‏
已認證帳戶

@GoalJP_Official
5小時5 小時前
更多
＼🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿#プレミアリーグ 挑戦が間近に🇯🇵／

#中島翔哉 、約26億円で #ウォルバーハンプトン 加入へ🐺
交渉は最終段階と葡メディア報道

『A BOLA』が報道。新天地はイングランドに？

広瀬陸斗選手 移籍加入のお知らせ

このたび、徳島ヴォルティス所属の広瀬陸斗選手の移籍加入が決まりましたので、コメントと併せてお知らせいたします。

狼隊

細貝 萌選手 移籍のお知らせ
このたび、細貝 萌選手の、ブリーラム･ユナイテッドFC（タイ）への完全移籍が決定しましたのでお知らせいたします。

慘 29歲就去秦國

32原來已經

好過落去踢丁二啦 武里南有牙冠喎

佢究竟回塘回成點
可以年半都無乜踢過

都未必reg佢啦

唔reg簽佢做乜

丁2都無得出

柏雷素爾嘅31歲日本型男細貝萌，完操後同朋友喺門口傾斟，記者見機不可失，即同佢搭爹兩句。呢位曾外流奥格斯堡、利華古遜、哈化柏林、史特加等德國球隊嘅中場，話經過在德國嘅磨練，無論技術同體能都進步咗，仲話依家都有同香川真司等喺德國搵食嘅同鄉聯繫。細貝萌今年3月先重返日職轉投柏雷素爾，被問到係咪回流係咪想爭取表現出戰下年世盃，佢表示：「自己年紀都唔細，現時最緊要係幫柏軍爭冠，其他嘢唔會諗咁多。」

呢一年半出左幾場正選 廿零場後備

I mean 未必reg佢打亞冠

應該都會 reg 佢啦，
簽細貝萌即係放棄柳俊秀，
武里南另外個幾個外援，
包括東盟位個3個大多數都係前場球員，唔注細貝萌中間唔夠球員做掃蕩

冇諗住reg佢簽佢來把撚呀

個鋪成20日都係得20幾頁

成熟少少ok?

【能活氏 即代表コーチ就任へ】

今季限りで現役引退した元日本代表GK川口能活氏が、前代未聞の指導者転身を果たす。来年から、森保一監督が兼任で率いるA代表とU-22代表のGKコーチに就任することが分かった。

有工返

今朝の移籍情報まとめ

【Ｃ大】ブラジル人FWメンデスを獲得へ
【松本】栃木DF服部康平に興味
【Ｇ大】タイ人FWキティポットを獲得へ
【京都】名古屋GK楢崎にオファー
【横浜】徳島DF広瀬を獲得
【Ｆ東】FWディエゴを完全移籍で獲得
【柏】MF細貝がブリーラムへ移籍
【湘南】MF藤田と契約満了

講波冇人理

丁咧已死

本田圭佑向外界傳達自己的標準

本田圭佑在他的澳職聯生涯中取得了完美的開局，在6場比賽中射入了4個進球和3次助攻。但相比起來，他在球場上的影響力同樣令人印象深刻，最值得注意的是他為自己設定的標準。

在墨爾本勝利以及管理柬埔寨國家隊之間，本田圭佑並沒有太多業餘時間，他透露將會在休假期間進行個人訓練。

「我認為這是典型的日本人作風，他們每天都在努力工作，所以對我來說這是常見的，但我認為這對澳洲人來說並不常見，即使球隊休息一天，我也會訓練。」

本田圭佑同時也透露，他希望改變年輕澳洲球員的態度，呼籲他們提高自己的標準。

「我正在和年輕球員談論更多，我認為即使他們休息一天也應該努力，我想給他們另一種心態和其他文化，我認為這就是我想改變球隊的方式。」本田圭佑最後說道。

還有不到一個月時間，亞洲杯將在阿聯酋正式打響。目前的奪冠賠率伊朗和韓國同以5倍領跑，日本和衛冕冠軍澳大利亞以5.5倍和6倍排名二三，東道主阿聯酋和沙特阿拉伯同以11倍排第四。中國隊非常不被看好，奪冠賠率為81倍，甚至還低於敘利亞的67倍。而在小組出線賠率，C組的韓國獲得小組第一賠率僅為1.04，與韓國同組的中國隊獲得小組第一賠率為17倍。

睇下邊個開po既姐，仲有個傻鳩topic

肥雞又中

佢會唔會成為另一個 Kazu?

黎緊場天皇盃決賽香港係咪冇電視台做直播？

華dee may拍mv
要上位了

U-19日本代表ブラジル遠征メンバー
GK
大迫敬介
谷晃生
DF
橋岡大樹
宮本駿晃
角田涼太朗
川井歩
瀬古歩夢
菅原由勢
小林友希
MF
齊藤未月
中島元彦
郷家友太
山田康太
平川怜
斉藤光毅
西川潤
FW
田川亨介
宮代大聖
中村敬斗
久保建英

睇錯拍av

拍你老母呀

今年天皇盃唔係1月1踢既

華dee gg

十二碼

鹿島要踢世冠

カミンスキー

j1j2升降附加賽仲衰撚過德甲16對乙3

2-0
華dee
個反人牆幾靚

東京Victory又升唔到

黎緊10年應該都係升降2隊

華dee may

係本身就日本踢亞洲盃

話唔到遲d有超級聯賽
齊齊升一級

又真係技術性擊倒嘅

仲好啦 升上嚟成日豬都唔開心

傳 Enzo Perez 嚟丁咧

今次唔係又係傳神戶呀

今朝の移籍情報まとめ

【鹿児島】札幌MF稲本潤一を獲得へ
【海外】アルゼンチン代表MFエンソ・ペレスがJリーグに移籍か
【岐阜】ガボン代表MFフレデリックを獲得
【秋田】C大坂MF沖野を獲得
【清水】フレイレ、デュークと契約満了
【鳥栖】MF加藤恒平と契約満了
【長野】新監督に元栃木の横山氏が就任

日職聯MVP最後30強出爐
據媒體報導，經過18支球隊的主帥以及球員的投票，最終選出2018年日職聯MVP的30位候選人。

聯賽兩連霸的川崎前鋒成為最大的贏家，老將中村憲剛以及主力射手小林悠等10人入選這份名單，另外鹿島鹿角有5人，而廣島三箭則有3人入選等。

值得留意的是，聯賽MVP和最佳11人將在當地時間18日公佈。

現附上30位候選人名單：

門將：
權純泰(鹿島鹿角)
鄭成龍(川崎前鋒)
東口順昭(大阪飛腳)
權田修一(鳥棲砂岩)

後衛：
西大伍(鹿島鹿角)
艾仙奴(川崎前鋒)
車屋紳太郎(川崎前鋒)
谷口彰悟(川崎前鋒)
奈良龍樹(川崎前鋒)
三浦弦太(大阪飛腳)
槙野智章(浦和紅鑽)
森重真人(FC東京)
山中亮輔(橫濱水手)
佐佐木翔(廣島三箭)

中場：
里奧施華(鹿島鹿角)
三竿健斗(鹿島鹿角)
家長昭博(川崎前鋒)
大島僚太(川崎前鋒)
中村憲剛(川崎前鋒)
守田英正(川崎前鋒)
青山敏弘(廣島三箭)
桑治拿斯恩(札幌岡薩多)

前鋒
鈴木優磨(鹿島鹿角)
伊東純也(柏雷素爾)
小林悠(川崎前鋒)
黃佑祖(大阪飛腳)
興梠慎三(浦和紅鑽)
D.奧利華拉(FC東京)
祖奧(名古屋八鯨)
A.柏德烈(廣島三箭)

最佳十一人=我川十個+-6

搞掂

咩譯名黎

【お知らせ】#antlers #kashima 天皇杯準決勝で負傷した鈴木選手の検査結果が出ました。

右ハムストリング筋損傷で、治療期間は約2カ月となります。

d運氣用曬

仙台

スターティングメンバー
GK 1 シュミット ダニエル
DF 6 板倉 滉
DF 13 平岡 康裕
DF 27 大岩 一貴
MF 7 奥埜 博亮
MF 23 中野 嘉大
MF 29 古林 将太
MF 34 椎橋 慧也
FW 11 石原 直樹
FW 16 野津田 岳人
FW 19 ジャーメイン 良

控えメンバー
GK 21 関 憲太郎
DF 2 永戸 勝也
MF 10 梁 勇基
MF 15 矢島 慎也
MF 17 富田 晋伍
MF 40 関口 訓充
FW 20 阿部 拓馬

收皮喇收皮喇

Mauricio傷左？！

宇賀神1-0
ACL

鑽ggggoooaaalllll

宇賀神世界波

好撚靚

槙野型撚到

正 好彩記得開電視📺

宇賀神

柏木

hi矢島

ACL

仙台今場都比唔到太大威脅
重返ACL

鑽有亞冠踢了

野津田岳人最多機會
得兩球有威脅

射左兩三球罰球都係射高

攻力冇料到

但我鑽其實踢得幾閪

因為對面比唔到壓力，
所以兩邊都鳩下鳩下

睇緊個條 link 死左無得睇捧盃

執番屆啦
輸畀鹿島果次幾慘

下年亞冠G組:
浦和紅鑽(日本)
北京國安(中國)
全北現代汽車(南韓)
武里南聯(泰國)

屌打龜安

與金信煜玩玩

season總冠軍最後十幾分鐘主場輸12碼無左j1冠軍慘d

松本巡遊人數重多過川崎

下年慶3年霸先啦

【浦和】C大阪FW杉本の獲得決定的
【神戸】MF松下、FW長沢が仙台移籍へ
【湘南】浦和MF武富にオファー
【京都】札幌FW宮吉を獲得へ
【仙台】ハーフナーマイクがタイ移籍へ
【札幌】GK菅野が京都からのレンタル延長へ
【磐田】名波監督が続投へ
【甲府】新監督に伊藤彰氏が昇格へ

吉b轉會日

去秦國變性

燒波衫未

燒

吉b去浦和，李忠成，Zlatan 兩個會唔會走呢？
黑洛賓又會唔會走呢

吉b外流
吉b隻狗先去浦和

根本佢去完修頓已經坐到唔識踢波

勇仔是無罪的

紅狗有亞冠踢櫻花冇

今朝の移籍情報まとめ

【神戸】C大阪MF山口の獲得決定的
【広島】MF川辺にG大阪含む複数クラブが興味か
【京都】愛媛DF安藤を獲得へ
【清水】MF竹内と契約延長へ
【横浜】FWウーゴとMFブマルが退団
【Ｆ東】MF東、橋本ら5選手と契約延長
【清水】DF角田が退団
【岡山】新監督に有馬賢二氏が就任へ

香港足球總會宣佈，香港足球代表隊主教練加利韋特先生（Gary White）已正式向本會請辭。

韋特自2018年9月上任後，帶領香港代表隊晉身於2019年12月舉行的東亞足球錦標賽決賽周，期間他的專業及付出獲得大眾關注。他將受聘於一日本球會，擔任其主教練一職。

去邊隊呀

有空缺既除左豬欄係咪柏？

川奇？

BREAKING: Gary White resigns as head coach of the Hong Kong national team and takes up a club appointment in Japan. Although details have not been confirmed yet, it is most likely Gifu in J2. The rumours of a possible departure have been around since the EAFF tournament, but it was only made official today. Personal reasons might be involved in this decision as well, as it has been reported that White’s family currently resides in Japan. It is yet to see when the HKFA will restart the appointment process of a new head coach. The last search lasted for nearly 9 months.

copy from 隔離 po
去岐阜

岐阜j2都就降

岐阜好似岩岩同教練續左約喎

白蛇咪去豬欄呀

The JFA has announced the Samurai Blue‘s schedule for the first half of 2019:

March 22 - Nissan Stadium 日産スタジアム
March 26 - Noevir Stadium ノエビアスタジアム神戸
June 5 - Toyota Stadium 豊田スタジアム
June 9 - Miyagi Stadium ひとめぼれスタジアム茨城
June 14-July 7 - #CopaAmerica (Brazil)

豬嗰幾個主力confirm咗走

セレッソ大阪が直面する問題

山口の移籍濃厚
山村の移籍濃厚
杉本の移籍濃厚
監督交代による新チーム編成
セレ女の高齢化

有以上問題

不說話了

玉田圭司無得留低

亞冠冠軍級數

正常啦，落j2踢養生波啦，前田都係

都未落實班豬就哭晒喪咁

Ｊ１神戸、山口蛍獲得決定的！

Ｊ１神戸がＣ大阪の元日本代表ＭＦ山口蛍（２８）を完全移籍で獲得することが１１日、決定的となった。複数の関係者によると、Ｃ大阪側の懸命の慰留も実らず、交渉は大筋で合意に達しており、既に神戸が正式オファーを提示しているという。年俸１億円超の３年契約で違約金２億円を含めると総額６億円を超える大型契約とみられる。（金額は推定）

仲有向腳買初瀨亮

さらに左右両サイドバックをこなすＧ大阪の元日本代表ＤＦ初瀬亮（２１）の獲得も決定的となっており、アジアＮｏ．１クラブを目標に掲げる三木谷会長の本気度が今オフも示される形となった。

救國螢可以跟小白學野

Ｇ大阪、川崎Ｆ奈良に正式オファー 今季リーグ戦２３試合出場

今朝の移籍情報まとめ

【川崎】広島DF馬渡を獲得へ
【神戸】C大阪MF山口、G大阪DF初瀬の獲得決定的
【Ｇ大】川崎DF奈良にオファー
【海外】元ブラジル代表FWレアンドロ・ダミアンがJリーグ移籍か
【札幌】元広島FW A・ロペス獲得濃厚
【Ｃ大】桐光学園FW西川潤にオファー
【富山】群馬FW高橋を獲得

西川潤

勁？

啱啱幫日本拎左U16亞洲盃 當選埋MVP

最近入選U19

■GK
東口順昭
権田修一
シュミット・ダニエル

■DF
長友佑都
槙野智章
佐々木翔
室屋成
三浦弦太
冨安健洋
吉田麻也
酒井宏樹

■MF
遠藤航
青山敏弘
伊東純也
中島翔哉
南野拓実
堂安律
原口元気
柴崎岳
守田英正

■FW
北川航也
大迫勇也
浅野拓磨

唔揀鐮田大地試下

武無藤嘉琪

對上幾次無選過既，根本唔會揀

有無睇d精華
佢踢到球王咁
比利時聯賽d後防弱到

淺野
契仔

仲有淺野
佢愈打愈頺
不如俾武藤嘉紀or鎌田大地仲好

10月咪揀過囉

唔揀都入啦 剛剛先復出
無踢過波2個幾月

冇武藤 仲諗住紐卡素都幾ok

不了
都唔係踢得好

簡黎拓磨波都咁耐無踢過
反而世界盃外兩入澳洲波 但就係因為唔會留隊所以比史特加雪到落選

呢排出都冇出

守田英正
北川巴打

之前都有揀伊藤達哉
佢響德乙踼成點？

昌子源係咪仲傷緊？冨安雖然彈起左但佢連大軍名單都入唔到

班恕婦呢

點解XX無入選

有後備冇得出
佢太難用了

季初都keep住正選 呢排就連後備落場都冇乜機會

伊東純也
不如揀宮市亮吖

點解都倉腎冇入選

香川係味其實賣左架啦， 點解仲未公佈

冇隊話要

有泡狗係到
有得出都偷笑

踢完世冠要抖下
三竿都冇入到啦
同埋之前傳過去法甲

三竿傷咗

-6都傷

之傳有傳過加拉塔沙雷定比錫達斯冬季想簽佢

大師兄

同長佑一齊踢啦希望

我未夠班出國呀, 浸多2-3年先

FM妖人大米奧加盟紅鑽

點解今野秦幸冇入選

土__聖真都無入選啦

白咖喱最後去左搵華dee妹

東京ヴェルディではこの度、ギャリー・ジョン・ホワイト氏が、2019シーズンから東京ヴェルディの監督に就任することが決定しましたので、お知らせします。
ホワイト監督のプロフィールとコメントは下記をご参照ください。

rich

條友為左食拉麵 走埋去東京

泡泡肉

去左做地勤

出年無得去UAE, 就今年去左先

輸波做箭靶不了
又唔係未拎過

之前先傳史特加等德甲球隊要
但香川佢想試下西甲,所以拒絕左

香川話晒第一個亞洲人拎德甲MVP,點都仲有吸引力

淺野咁廢都有人要,香川無理由無班落

冨安有入到

我既意思係冨安雖然彈起左，
但昌子源連大軍名單都入唔到

我其實覺得昌子源會係較好嘅選擇

左閘嘅話山中亮輔好過佐々木翔，谷口彰吾好過守田英正

守田英正中場，谷口係中堅

谷口可以打防中

其實佢轉左兩季做中堅，如果入選都唔會用防中身份

可能想踢埋世界球會冠軍盃走人 所以唔去

利申9up

森保一唔揀昌子 傻撚左

12月中福岡有冇波睇

三浦勁過昌子源

琴晚鹽谷司幫艾阿恩世冠盃入左波

Btw, 隊主辦國艾阿恩都幾廢

今朝の移籍情報まとめ

【柏】FW伊東にデュッセルドルフがオファー
【名古屋】広島DF宮原を完全移籍で獲得濃厚
【川崎】広島DF馬渡を獲得濃厚
【鹿児島】元琉球の金鐘成氏が新監督に就任へ
【金沢】鹿島FW垣田のレンタル期間延長
【大分】神戸MF前田凌佑を完全移籍で獲得
【長崎】DF乾大知が契約満了

去德甲

浦和レッズオフィシャル
‏
已認證帳戶

@REDSOFFICIAL
3小時3 小時前
更多
FWズラタン リュビヤンキッチ選手(34歳)が退団することとなりましたので、お知らせいたします。
■詳しくはこちら→
#urawareds #浦和レッズ #ズラタン

契仔

有得踩草

想睇傻馬去JFA 拉banner 抗議

川崎Ｆ ロンドン五輪得点王レアンドロ獲得 Ｊ来季３連覇＆ＡＣＬ制覇へ

【移籍情報】
セレッソ大阪
コンサドーレ札幌 FW 都倉賢
獲得へ 正式オファー

今朝の移籍情報まとめ

【川崎】元ブラジル代表FW L・ダミアン獲得決定
【Ｃ大】札幌FW都倉の獲得に興味か
【川崎】浦和からオファーのDF車屋が残留へ
【浦和】FWズラタンが退団
【岡山】山口DF廣木雄磨を獲得
【群馬】水戸MF佐藤祥を獲得
【海外】ニューカッスルがMF堂安律の獲得に興味か

未去到聖占士公園影相都唔好除褲

截哥狗胡

唔通去坐咩

日本麥巴比 未來世三

買到fat fat啦

今季啲轉會都幾有睇頭

吉b是咪印腎仔波衫

腎仔買櫻花波衫

成事就印
笑下都好

做豬定剷雪

剷雪

Official J.League schedule for 2019:

J1: Feb. 22 (Fri) to Dec. 7 (Sat)
J2: Feb 24 (Sun) to Nov. 24 (Sun)
J3: Mar 9 (Sat) to Dec 8 (Sun)

Levain Cup:
GS Mar 6/13, Apr 10/24, May 8/22,
PO Jun 19/26,
QF Sep 4/8,
SF Oct 9/13,
final TBA

邊位

大貓唔係去紅鑽咩

川崎前鋒已經官方宣佈簽入李安度達米奧

冇時間出佢
去嚟做咩

セレッソ大阪オフィシャル
‏
已認證帳戶

@crz_official
2小時2 小時前
更多
2019シーズンのセレッソ大阪の新監督としてミゲル アンヘル ロティーナ氏が就任することが決定しました✨ロティーナ新監督から皆さんへのメッセージがございます‼️ぜひご覧ください🎶
#SakuraSpectacle #cerezo #セレッソ大阪 #ミゲルアンヘルロティーナ #MiguelAngelLOTINA

牛棚嗰個

你摔甩YU兩隻字已經得啦
仲洗乜印

燒咗啦件衫

唔係去左verdy 咩

奧瑪離左隊就廢左好多

會長奧瑪

奧瑪失眠了 下體濃在滲

轉logo

鳥栖・権田、ポルティモネンセから正式オファー来た！森保Ｊ気迫の守護神（スポニチアネックス）

権田は１７年から所属する鳥栖への愛着は強いものの元々、海外志向が強い。カタールＷ杯での正守護神獲りへ、さらなる成長を求めて移籍が実現する可能性は高い。

南下大阪會否熱死

今朝の移籍情報まとめ

【Ｃ大】札幌FW都倉にオファー
【広島】東京V FWドウグラス獲得濃厚
【鳥栖】GK権田にポルティモネンセがオファー
【札幌】ブラジル人FW L・フェルナンデスを獲得へ
【Ｃ大】東京V DF井林獲得に興味か
【川崎】元ブラジル代表FW L・ダミアンを獲得
【Ｇ大】熊本MF田中を獲得

傻勇你轉食狗糧啦

點樣熱死呀, 你個傻鳩上兩個月先凍到病

／
#鹿島アントラーズ のスタメン🇯🇵🦌
＼

GK
クォン・スンテ

DF
内田篤人
昌子源
山本脩斗
チョン・スンヒョン

MF
レオ・シルバ
永木亮太
レアンドロ
遠藤康

FW
土居聖真
セルジーニョ

🏆#FIFAクラブワールドカップ 準々決勝
🆚#鹿島 ×#グアダラハラ

詳細は👇

聖真先發 禾鹿復仇皇馬近了

打字佢就叻

踢多場就放假

696 0-1

問定先, 土X聖真世冠盃四強出到?

去放假啦

沒有-6 大岩蛇甚麼都不是

宮市亮入波

入波未

都話選宮市亮好過

勁過傻馬

冇馬鹿睇啦

又話復仇皇馬

大岩蛇馬鹿野郎

1-1

成班燈神柒唔切係度發功

完場啦咩

準備對皇馬喇

邊個搏到十二碼呀？大聲啲！

假波唔計

禁區玩波

3-1

下年印

#30

Yes

權

盲反聖真同禾鹿個班傻鳩上水未？

下場咪又係俾人屠

躝未

未-6完 不了

最尾計左施華OG

今屆無乜傷
好小有

帶到咁都有d大傻鳩反

廢袋

聖真係今場官方mom 盲反捨得收皮未？

搏個12 碼都有得拎motm

助功加博12碼，兩球入球佢都有功勞，motm好合理

原來柴崎今晚正選

皇馬對住榜尾都咁西

ching sick ball

真人同會然一樣咁低汁

havenaar點解搞成咁
上前季係海牙仲係正選

前田如果唔係當年跟jubilo降班
應該有世界盃踢

吉B

傻勇走左 吉B敗走海外

Welcome

紅狗客席球迷

比大仆街迫害

me 去踢亞冠了

想問下月尾或者年頭東京有冇比賽可以睇
唔識睇賽程

無，未開季

Ohhhh 感謝

吉B去秦國

去到頂撚死秦仔

Ching好能然牙

想要吉b波衫

北海道コンサドーレ札幌FW都倉賢（32）がセレッソ大阪へ完全移籍することが16日、分かった。札幌は残留を要請し、本人も前向きだったが、C大阪からの獲得オファーを受ける決断を下した。この日までに札幌側へ移籍の意思を伝えた。

今朝の移籍情報まとめ

【千葉】名古屋FW佐藤寿人を獲得へ
【広島】MF川辺駿が残留へ
【Ｃ大】札幌FW都倉をフリーで獲得へ
【磐田】MF中村俊輔に契約延長オファー
【神戸】ハーフナーがタイ移籍
【熊本】DF園田が今治へ移籍
【鳥栖】新監督にカレーラス氏が就任へ
【北九】新監督に小林伸二氏が就任へ

兩兄弟一齊上
樓豬係咪丁緊

櫻花簽都倉既推定年俸係7500万円
(都倉係札幌個陣收緊2500万円)

d球迷屌球會話出7500万円簽32歲既都倉，不如用d錢留杉本/山口

傻勇不了
今季真係唔得
有水魚收梗係即刻放啦

呢個真 不過腎仔7500萬羊真係有啲貴
寧願俾多些少移藉金買北川航也/人工買牙mu

初瀬 亮選手 ヴィッセル神戸へ完全移籍のお知らせ

藤春>>>>>>>>>>>>>初瀬 亮

北川想出國
不了

OK 咁我

掉低老死牙猜

企鵝人迫害
仲唔走咩

／
#ヤングガンアワード
受賞選手が決定🏆⌚
＼

▽GK
林瑞輝

▽DF
板倉滉
橋岡大樹
杉岡大暉
宮原和也

▽MF
三好康児
守田英正
遠藤渓太

▽FW
鈴木優磨
北川航也
オナイウ阿道

2018年の『TAG Heuer YOUNG GUNS AWARD』受賞選手の詳細は

阿道

起碼踼多季先啦

又有-6 Yuma

我穿又贏
今年收返佢同三好 想頭寒了

好想古河市原上返黎

法蘭克福與長谷部誠續約至2020年

法蘭克福官推消息，日本球員長谷部誠與該隊續約合同一年至2020年夏。這名34歲的球員在2014年從紐倫堡轉會來到法蘭克福。

法蘭克福體育總監波碧表示：「長谷部誠本賽季已經展現了，即便是34歲的年紀，他也是隊中表現的領先者。」在上週末球隊與利華古遜的比賽中，長谷部誠因左大腿傷勢未能出戰。

長谷部誠在11月底拿到了亞足聯年度最佳海外球員獎項。

長谷部誠!

入左，一定入左!入左架。。。。

一月7-11 去大阪 有無波睇

17

無啊 飛田新地啦

J1王者川崎F、退団したエウシーニョの後釜を確保！馬渡和彰を広島から獲得

今朝の移籍情報まとめ

【浦和】柏DF鈴木大輔を獲得へ
【長崎】名古屋FW玉田にオファー
【神戸】湘南MF小川慶治朗がレンタル復帰へ
【清水】DF角田誠が長崎移籍へ
【松本】千葉MF町田也真人を獲得
【神戸】G大阪DF初瀬亮を獲得
【大分】神戸MF小林成豪を獲得
【仙台】神戸MF松下佳貴を獲得

柏市開始散貨

有傳黑洛賓去剷雪

俾中村我

浦和？

泰國啊屌你屌你屌你屌你屌你

杉本健勇が浦和へ、山村和也が王者川崎Fへ移籍発表！C大阪主力大量流出に

落實！

想退貸

大量流出

外流球員

有冇人有j league頒獎禮直播link?

ベストイレブンはこの11人

GK
チョン ソンリョン
DF
西 大伍
エウシーニョ
車屋 紳太郎
谷口 彰悟
MF
チャナティップ
家長 昭博
大島 僚太
中村 憲剛
FW
ジョー
ファン ウィジョ

國家隊太早唔要大王

值得入選多啲 但同期太多中場
佢都好似冇咩打過大賽
得一次亞洲盃同世盃

黃義助實至名歸
場場carry咁濟

世界盃仲要踢得十幾分鐘
明明外圍賽好似係主力

原來踢左39分鐘
計埋加時

亞洲盃2007殿軍 6場都正選
但2011冠軍佢落選

2013洲際盃踢兩場，14分鐘

死肥佬霸住個位

浅野因傷退隊, 補選武藤嘉紀

2018日職Po MVP一定係696孖寶
創造大量笑話同本Po流行用語

感激不盡

佢真係黑

不過去埋亞洲盃 係陣中地位又降一級，muto可以搵定下家

有冇語錄

我fd件阿勇波杉冇啦

開快車先黎走， 唔係嘛

Gut b